毒撚們醒醒吧

不要再幻想
如果對方對你有好感
一定唔會已讀不回 約又約唔出
實際行動正正反映左佢重唔重視你
唔好再浪費自己既感情 傷害自己
回頭是岸 放棄吧...

醒咗啦

我都醒緊

識玩就提升自己 接觸多啲女
原地踏步等人欣賞只會變過期

溝女都買賣一樣 都係睇條件...

提升左啦 溝女係好易既事 如果唔係特別鍾意條女
係愛佢既過程 我學識左自愛
係得著黎

自愛好重要...
亦靠增值自己去愛自己...

你求人中意女擺低姿態 真心毒撚通病

原來是我妄想裏的 那點綠洲

忍唔到
愛情方面我好奇怪
好想要真愛
癲癲地
控制唔到自己

低姿態係真。。忍唔到

你低姿態呢
有時對女仔都係一種壓力同麻煩...
因為你太唔man

平時好man
但愛佢就變到狗仔咁..

醒左好耐 真心當佢係朋友

呢種情況只適用於情侶愛人身分
你哋乜都唔係既時候 太多只係麻煩同騷擾

我依家明喇
係好大壓力好麻煩對佢黎講
錯晒......
我一年前先開始同女仔溝通
愛情黎講仲係超級純純新手😩

Gd🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真係要分散自己注意力

行動證明一切

冇錯
重視你點忍心放你埋一邊自己傷心

我有嘢做唔得閒覆你
俾啲空間大家ok？
你咁chur我地好難行落去

遲早醒，但早啲抽身無咁傷

仲係度沉迷d訊息
屌，無女就見女就text下，一般樣又好，靚又好
約多d唔同既女出黎圈子自然大，見識自然多

再唔係拎少少錢玩下股票，自從玩股票都無理過條女d心情係哂d數字上面，買得靚就贏成年人工

不如反思下自己做左啲咩令人咁唔想理你？